巴絲打幫個手#越南旅行一問

是咁的、我想知道點去換越南盾先喺又平又抵玩又唔洗麻煩？
我見好多人都話換美金再到當地換越南盾
有咩喺可以快捷方便換越南盾？喺香港有冇得直接換越南盾？
感激各位幫助，小弟萬分感激

有，不過價位麻麻

喺邊到？

嚴麻煩自然就要比錢人賺架啦

拎USD去到當地機場換
我上次去DANANG係咁

越南當地ATM個rate幾好又方便

每次上限 2,000,000 VND

香港，尖沙咀堅成找換的rate算不錯

係vn換錢 一千萬個記得 數清楚錢先好走 佢地成日扮哂野俾少錢 去峴港龍橋符近d金鋪價最好

利申 ：上次係峴港機場出黎找換店 唱400美金佢俾少左60萬 我數完 屌到佢仆街 佢死死地氣找番俾我

其實而家港幣/人仔都會收，Danang、胡志明嘅機場都得

atm
唔好直接用人民幣

上次去峴港直接用ATM HSBC上限好似係VND4,000,000
個rate真心唔差

去到㩒啦
上次去峴港住海邊啲酒店，攞住啲美金要搭車出去啲市集搵金舖唱，佢地仲張張美金唔同價位，大鈔直身就兌得高啲
如果想香港唱定就search下發達鳥

仲有人去越南係拎美金兌嘅咩
去到當地用ATM啦

但我覺得機場果d 最好
唔理張美金有無印有無穿都肯直接收
數錢又真係逐張數清先俾我

唯一就係, 機場好多間兌錢, 間間d 價都唔同, 有d 仲差好遠下

小心一萬當十萬

機場換少少, 出到去唔夠用咪ATM, 勁方便

我都喺諗住咁，但聽frd講話越南果啲會不斷問你拎tip，就有啲驚驚地

機場有HSBC？

好呀，感激提醒

但驚唔驚資料外洩？

如果去胡志明市，就係Ben thanh market隔離間Ha tam金鋪換最靚rate

上次去佢數得超清楚